\chapter{Video y audio}
\label{video-audio}
% Dependencias: Interfaces de usuario

\begin{enumerate}
    \item Aceleración gráfica
    \item Estado de los controladores de video:
        \begin{itemize}
            \item Intel
            \item NVIDIA: controlador privativo, controladores libres
                  (``nouveau'', ``nv'')
            \item ATI
        \end{itemize}
    \item Algunas palabras sobre ALSA, OSS, PulseAudio, GStreamer y el resto
          de la numerosa familia
    \item Comandos:
        \begin{itemize}
            \item \texttt{glxgears}, \texttt{glxinfo}
            \item \texttt{alsamixer}
        \end{itemize}
\end{enumerate}
